不如一人拖住一個 送到佢地去地鐵口

一齊走 齊上齊落！

Push

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

全部走, 留低狗

齊上齊落

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

齊上齊落 拖住一齊走

邊個唔走，
鍚佢老母春袋

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

Diu quick d back home la

不割蓆 不分化 核爆都唔割

齊上齊落 拖住一齊走
叫人走 拖住一齊走！

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

齊上齊落呀落完雨一齊返屋企啦，沖個涼休息下唔好攝親

你意思係有鬼都拖埋一齊走？
我相信真正嘅手足呢個時候一定已經走哂
真正嘅手足唔會令大家失望嘅